笑死人⋯

咪郁，打刧！錢，吾要、金銀珠寶，吾要、刧色，吾要、放低的厕紙，我全部都要，我排隊都買吾到！